參議院多數黨領袖Mitch McConnell承認拜登勝選

“As of this morning our country has officially a President-elect and a Vice President-elect.”

Senate Majority Leader Mitch McConnell says “the Electoral College has spoken,” and congratulated Joe Biden and Kamala Harris on their 2020 Election win.

原來McConnell都係deep state

乜野係deep state?

參議院共和黨領袖麥康奈爾恭賀拜登當選總統

美聯社：

右癌侵粉：麥康奈爾一定係收咗中共錢

2022 2024 20XX 參眾兩院到時冇一個共和黨存在

咁又點，依家cctoy 手足計劃緊內戰 拜登都唔會做到總統

以為侵=共和黨？共和黨入面不知幾多人同佢作對

無錯，總之唔係侵侵贏就一定係有選舉舞弊

尻少陣啦你 根本承認biden已經係republican 共識

本來國會仲有櫂挑戰選舉人票結果.

但佢咁講法, 國會應該準備開綠燈.

淪陷了

借用手足"兩腳一伸"之言:

擔心都冇用 唔到我地左右
增值左自己先

傻既都睇得出唔認只係拖字訣拖到DJT自己收皮

雖然結果嚟講或者都係拜登贏
但無視哂各州舞弊問題又唔打算解決/改善程序真係好難令人接受

而家擺明夾硬唔撚理
學定普通話啦美國人

DJT唔會收皮, 2024年當選做總統都唔奇.
(起碼佢一定贏硬共和黨初選)

除左搖擺州議會

True

cctoy 潮文出動

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

共和黨大部分選民仲支持緊DJT

炒唔炒得

仲以為今鋪民主黨收硬皮
估唔到會係共和黨收皮

唉 冇眼睇

其實啲voter ID law都係共和黨10年中期大勝後加落去架，你估真係唔會改咩
重點係，網上流傳既各種舞弊「證據」喺法庭上一係admissible，一係reference value唔高。佢地停留喺「口供」既階段，口供之後都要cross-examination架。事實係法庭都俾埋機會你，但而家落到既結論最多係有 doubt (not to say reasonable)，但唔會係推翻唔到結果既證據。

無收皮, 共和黨係國會選舉係佔甜頭

點解你會覺得選輸總統=個黨收皮

仆街原來又一個賣國賊

支持侵出戒嚴令將佢哋全部捉拿歸案！

係全美國都收左錢 包括唔肯拘捕拜登嘅司法部長同唔敢接case嘅最高法院

你知唔知共和黨喺眾議院多咗幾撚多席呀

可唔可以有返啲獨立思考呀

但係共和黨比佢永續參選就真玩完 啲新人一世都上唔到位

你個前設都錯咗。而家係每個 swing states 搵咗成個月都搵唔撚到啲所謂嘅選舉舞弊問題，Giuliani 同 Sidney Power 提出俾法庭的證據，80% 係因為虛構所以 incoherent (i.e. 臨上庭前 withdraw case, otherwise 律師會俾人告妨礙司法公正），20%係 honest but false beliefs，一去到法律要求的 particularity test 就衰咗，就俾法庭 reject 晒

經典嘅例子莫過於 the dead voters in Michigan，結果俾人逐家逐戶搵番晒出嚟，對住鏡頭大叫 : "I am alive!" ，柒到喊，但係右翼傳媒一律唔報

更黐線嘅係 Sidney Powell 聲稱佢啲「堅料」係來自一位 key military intelligence expert，結果原來佢喺軍校完成唔到 intelligence training，最終之係成為wheeled vehicle mechanic （整車佬）

撚有證據咩on9
睇少啲新唐人大紀元啦
全世界都deep state咩

含侵力： deep state! 收左中共錢！

參議員無議席領袖 連登仔 不承認拜登當選

大紀元confirm未？

好多blocked user出晒嚟

Well said

起碼嚟緊 Jan 5 嘅 Georgia runoff for the Senate 唔係
而家侵侵屌到 Georgia 啲中間偏右派選民想改投民主黨，所以侵侵先要飛過去救票
而家預測失去咗中間偏右嘅選民之後，共和黨選情落後緊，而家就睇吓侵侵肯唔肯大方承認落敗，唔肯嘅話，runoff 輸硬都似

過咗18號睇吓個報告先講啦，個報告一出，都唔輪到呢班友唔轉太啦到時

大紀元未承認 唔計

佢出左名奶共架喎

SCOTUS 幾時俾過機會 ? 提交證據都唔俾就駁回

今次大選共和黨大勝

老婆係支那人

連登仔無法接受

佢肯認輸 然後叫支持者投GOP都仲有價講

佢去到GA迫嗰兩個candidate承認大選有問題 唔認就唔支持佢地 GOP就真係玩撚完

你知唔知參議院共和黨保住半數 眾議院仲拎多咗席位

應該已經傾掂數，民主黨放棄咗極左政策同國會議事權嚟換取勝選同妥協。睇嚟呢四年登爺政府同佢背後班全球化集團仆硬街。

啱 仲有袁爸都未確認

中間偏右派選民, 一定會照投共和黨

(只係一小部分右中之右話要Destroy the GOP)

布魯克斯在接受福克斯主持人盧‧多布斯（Lou Dobbs）採訪時說，在國會挑戰選舉團結果本身並不少見，比如2016年川普獲勝後，民主黨就在2017年挑戰過阿拉巴馬的一名選舉人他說。

布魯克斯還說，，現在全國范圍內發生大選舞弊，“如果我們只統計合法的投票，川普將贏得選舉人團，我就會非常有信心。”

週一下午，幾個搖擺州政府選出的選舉人團投票給國會眾議員和參議員賀錦麗，但賓州，喬治亞州，內華達州，華盛頓州和密歇根州的共和黨選舉人也同日把票投了給總統川普和副總統彭斯。

於是美國多州出現了一個罕見的“對決選舉人（Dueling Electors）”現象，即州行政機關（州長／州務卿）和國會機關（州議會）出台了一個單獨的選舉人團，兩套人馬分別當選。如此罕見的現象，但幾乎幾乎所有所謂的“主流媒體”視而不見，而是再次宣佈出來了拜登當選。

布魯克斯繼續說，，美國之所以是一個共和國，是因為有一套誠實和準確的投票系統，如果沒有一個誠實和準確的投票系統，共和國將無存，人，將在華盛頓統治（美國），這不是開國元勳他們想要的，也不是一百萬在戰爭中犧牲的美國人想要的。

“我可以坐下來選擇降級，我也可以選擇為國家而戰，我選擇另一個。因此在1月6日，我將反對那些我認為存在舞弊的州的認證。”他說，“我需要的是一位美國參議員議員跟我一起行動，這將使參議院和眾議院投票-是接受還是拒絕這個有缺陷的選舉。

根據《選舉計票法》的規定，選舉團的票將被運往首都華盛頓DC送到彭斯，最終將提交國會，明年1月6日參眾兩院全體大會將確定當選總統。

根據憲法第12修正案規定，彭斯要在兩院出席的情況下公開所有選舉人證和點算票數。人票取向決定，反對拜登勝選結果。

之後將由參議院及眾議院分別投選為副總統及總統人選。

Biden本來就係右翼，可來極左之說

美國真係仲衰L過大陸

處理evidence呢啲fact-finding process係低級法院處理，appellate court一般黎講除非錯得好犀利，如果唔係只會處理legal issue。

SCOTUS只係特朗普選舉團隊想掙扎下，用州對州既形式去invoke original jurisdiction (直上SCOTUS)。SCOTUS話冇standing係完全合理，你可以咁樣吿，但人地有legal rules去處理呢啲case。

而冇上SCOTUS既案件入面，大部分都係fact-finding process就死咗，唔係冇原因架。咪就係大部分evidence只係hearsay，或者根本過唔到cross-examination (i.e. not reliable)。

5毛blocked

你都幾勤力,個個po都洗

唔爭在解埋堆反常識投票數據
點解Ga secretary死唔對簽名
Wayne country個次要恐嚇人認證結果
E Day凌晨swing state停點票....

咁得閒逐單去cnn,msnbc搵黎講解下

依家得2種選擇
侵用軍事力量捉叛國者
或者輸

比戀童登同條賤黑癌做，咪放長雙眼睇下依個世界變成點囉傻閪左癌

拜登係各方妥協嘅人選先贏到初選，所以佢一定係中間派。問題出在賀錦麗身上
真係救神拜佛都要拜登呢4年健健康康

_ _

副總統不嬲係花瓶

收皮啦垃圾content farm狗

嗰隻咁嘅黑力架做雞就識 做總統

佢幾時迫GA個兩個Sen candidate支持佢?
又將佢支持者講d野入佢數?

賀錦麗咪又係右翼

要「推翻選舉結果」係要House同Senate同時過半數通過先得，而家House喺共和黨控制所以冇可能，Senate呢邊大粒野既訊號就係唔會同你咁玩。

下
我之前成日聽連登講
係特登收埋啲證據
上到高級法院先攞出嚟喎

而家逼到GA兩位 candidate 處於兩難局面
撐侵 = 失去中間偏右嘅票，輸撚硬；
唔撐侵 = 失去侵粉嘅票，都係輸撚硬
所以共和黨內部先咁撚憎侵侵
McConnell 今日公開發聲，某程度上都係棄侵侵保 GA 2席，如果輸咗 runoff，連參議院大多數都冇埋

佢不嬲establishment黎㗎屌你

推

首先你當初換第2個選，侵粉都唔一定會投你
第2共和黨d商家老鬼eg bush 不嬲憎侵

Pack the court
Immigrants
Dominion
預計到下世紀都係民主黨贏晒

又係你
傻撚完未

所以話法律普及化真係好重要

登爺本身係右翼，但係佢可以任用一啲極左人士做內閣行極左政策，由佢用哈里斯做副手人選就睇到佢有咁嘅念頭。而家睇嚟佢諗住同共和黨係國會同政策層面上聯手阻截哈里斯同aoc班極左派。而我估麥康奈爾開出嚟嘅條件應該都係嚟緊幾年聯手壓制哈里斯aoc嗰班極左派。

其實有得造票已經贏晒

唔，錢尼一定係花瓶。

仆街食屎啦你！
原來都係第一條冚家剷！
唔怪之得嗰陣香港法案拖生曬，l阻住個地球轉啦，都係呢條友呀！

冇啦，斷哂侵侵所有路
即係共和黨唔陪侵癲

係咪要變藍了

我是中国人啊hi

哈里斯係歐洲可以叫社民右翼，但係佢係美國就係左翼。

你講真話叫連登班無腦trump粉點接受到

哩兩條link左媒嚟 fake news

執法機構唔查一般平民點會有”物證”上到court?
你期望d staff/監票員提供到口供以外嘅證據?

其實你地仲拗有冇fraud根本哂氣
堆公開嘅voting data傻嘅都知唔合理
Witness又話hearsay
video又話唔係evidence
audit report又話信唔過....
大部分case審都未審就dismiss
然後你地就加鹽加醋話d料假所以輸

Texas單case都叫冇standing咁以後各州自由臨時變遊戲規則都得啦
如果佢敢開庭我真係想知點判個4個state d行為係”constitutional”

所以如果侵肯妥協嘅話，聯合建制派同侵黨嘅力量，GA呢兩個位應該十拿九穩。

Harris你睇佢啲record明顯係右翼，點左法

如果你知右派d人依家咩氣氛就唔會講得出呢句說話

侵粉唔願面對今次選舉係討厭侵侵而唔係支持敗登

元朗白衫人無比人拉
所以721事件係假

佢地成日話柒婆指鹿為馬，連登班無腦TRUMP粉其實同柒婆一樣

嗰陣係共和黨啲人係咁屌柒佢 佢先即刻傾香港人權及民主法案

何君堯到依家都冇俾人告,一定唔關佢事

1: Bloomberg =左媒，唔可靠。大紀元 同猿爸爸 confirm 左係真？佢地好熟美國，我選擇信佢地

2： 若果係真，侵呢鋪癲撚到，又引到個大人物現身 , 估唔到 連McConnell 都係deep state。黎緊陸續有大人物現身，到時內戰等比軍人清算啦。

anyway, 侵侵加油，我地連登全體十仆你

錢尼？香港冇人會講

咁當初侵都係
不過之後比武肺激死左

為副不仁

你一係發夢，一係fake人

就係佢擺明唔肯 啲平日獨善其身嘅大佬先要出嚟 之前McConnell擺唔睇Twitter唔睇電視扮足四年就係唔想上身

投票規則不嬲每個州唔同架啦
你共和黨做乜撚以前唔投訴呀
話人臨時改規則
咁你共和黨萬年gerrymandering點計呀
投票前關閉票站點計呀

「執法機構唔查一般平民點會有”物證”上到court?」
cross-examination係講緊一個證人喺法庭上俾對方質問，講白啲就係啲證人喺媒體公開講完口供，結果喺法庭俾人cross-examine完發現佢自相矛盾之類；同物證contradict只係其中但唔係唯一會俾人disregard既方法

「大部分case審都未審就dismiss」
法庭既判詞、oral submission全部都係公開，你可以睇法庭既判詞點樣處理證據，絕對唔係審都未審就dismiss

Texas單case都叫冇standing咁以後各州自由臨時變遊戲規則都得啦
Voting laws從來都係由state legislature制定，假設state legislature可以通過到修訂既當然可以。
正如特朗普可以依賴electors clause去叫state legislature唔理選舉結果去自行appoint electors（不過唔符合民主規則所以冇人理佢），點解同樣道理既「自由臨時變遊戲規則」唔係unconstitutional？

棄侵真係時間問題 但係全參議院最深謀遠慮嘅McConnell都出手 都係要下面嘅人歸邊嘅訊號

原來deep state係佢
拉！

識講副總統 一定係講Agnew

依家講緊你投票前短時間內改規則
鬼唔知個個州唔同rules

Rep有問題咁Dem咪去告囉
人地做錯一樣嘅野代表你冇問題?
不如你講下選前繞過州議會改rules合唔合憲先啦

你要分清楚係the rules itself有修訂定係execution of rules有改變，兩樣唔同既野黎。

叛徒 Traitor

睇你地拗嚟拗去都幾過癮，唔知你地五毛互推定左膠登粉，我就懶得打咁多字，選舉舞弊有冇就有眼睇，政治一日都嫌長，今日有利，唔代表贏硬，最終就係睇下1月20日邊個座係總統位上
利申：撐侵

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

一早block左佢

係又抽唔係又抽，McConnell出名係共和老屎忽傳統建制你依種同近期話Fox背叛侵，而唔知侵依幾年屌咗Fox好多鑊，Fox一向係親傳統共和而唔係親侵一樣咁撚柒

侵粉理鬼你咩
總之唔係侵侵就一律係左膠左癌共諜
就算喺連登都有大把右派被扣上左膠左癌帽子啦

普及法律真係好重要

補充，香港cross-examination例子：

唔明點解啲人見拜登贏左會開心

以前冇做唔代表係啱架喎

你呢句同以前港英個時又唔爭取普選冇分別

其實我有個疑問
憲法上唔係1月20先正式宣布咩
幾時改左日期

點解一定贏硬

唔會，侵份人好精打細算，呢鋪實妥協。之後仲可以係共和黨建立自己嘅勢力。百利無一害。

今日係全球輸 中共嬴既日子

邊間case個witness”自相矛盾”俾人dismiss?
我聽hearings個d咁多個人講野都冇矛盾喎

求其講幾句discredit單case就當審咗?
上次pa下級court判停止cert result
轉頭pa sc一句時限問題就照cert
入面d unconditional問題審都冇審過

依家Texas係話個4個state臨時繞過legislature改rules喎
如果侵靠你口中嘅”unconstitutional”方法贏咗
dem去告然後SC話no standing,dismiss!你又點諗

Btw,你地咁勤力方唔方便解埋堆反logic voting data?
如果你地prove到點解swing states d data咁反常應該會convincing過不斷搬d冇審就dismiss嘅case出黎

請問上面啲attention seeker同左膠幾時先肯入去答我呢個問題
趁而家左膠係CC台意氣風發 可唔可以入黎講下民主黨對支那方面有咩戰略

咁咪要開court審囉,dismiss=/=審咗喎

一切證明民主黨舞弊既都係愛侵力作出黎

總之我地愛登力大哂
(嘗試代入佢地邏輯，唔係話一定堅，但點解可以唔用腦，一黎就否定所有可能性)

有冇愛登力可以邏輯分析下

總知賣弄下法律名詞
你班兒登仔唔識咁多
咁咪得囉

佢老婆係支人

無錯，fact above all
輸咗就係輸咗，無謂lur地

仆街係關鍵時刻就會出嚟表態

cctoy先係世界新秩序

我唔理
我唔知民主黨對支那有咩策略
我又唔係支持民主黨
總之愛侵力一定打飛機
呢班垃圾肯定會第一句同民主黨割蓆先
同死熱狗講自己唔係熱狗一個道理

問題係麥康奈爾就係諗住利用總統唔係共和黨，守衛憲政呢一點嚟激發危機感，等班侵粉支持GA嗰兩條友。而佢同時動員建制派選民投gop。咁樣先可以係GA全取兩席。氣氛呢樣嘢係好容易帶風向嘅。

佢地係賣弄定真係讀law I don’t care
我淨係知成堆反常識數據擺係枱面要人接受
依家佢地個堆”terms”就冇乜說服力囉

「依家Texas係話個4個state臨時繞過legislature改rules」，咁either
(i) 因為violate state rules所以由地區法院開始做起
or (ii) 真係受呢單案件影響既人作為一個Plaintiff (而唔係一個interest party)，但如果係DJT做plaintiff咪冇得invoke original jurisdiction，由1開始

點樣administer一個election，最有關係既咪就係嗰州本身、選舉候選人，其他人冇standing有咩問題？唔係話呢單野有「public interest」就阿豬阿狗都可以提出架喎。

二，你既hearing到底係Court hearing，定係特朗普選舉團隊自己搞既聽證會？

三，voting data其實已經有大量clarification，不過你地自己用「主流媒體信唔過」「左膠」黎當睇唔到，咁冇人幫到你地架。

咁呢個比較近期，先十幾年前嘅事

叫切尼都得，總之我兩種叫法都見過。

你班白痴同我聽住啦
我淨係講一次
對我黎講叫侵認輸同向中共認輸無分別
因為拜登只係中共隻狗
拜登贏左香港人遲早都要入毒氣室集中營陷球剷
點解我唔而家爭扎呀
鬼叫你班垃圾叫連民主黨有咩對中策略都答唔出咩
學得你乜閪野兩黨共識
連安全感都俾唔到認乜閪輸

班友會一直講法院無證據呀, 侵侵告唔入姐係無問題之類
佢地唔會睇到美國公民既反應,
最接近投票站或者叫點票站 除左點票果班 就係班市民
大家到底選舉本身有冇異議, 個選舉受認性高唔高,
睇市民有咩反應就略之一二

佢地就一直講法院呀 無證據呀, 打飛機打到出撚哂血
就睇果部點票機, D data都可預先清走, 佢地又可以話無證據架
到最後咪打有過失, 唔跟程序做野, 佢地又可以話 姐係無舞弊啦?
我唔理佢地呢d咁低LEVEL

拜登上場唔上場 侵輸定贏, 我就無乜太著緊
我反而著重於班美國公民同埋班武裝組織係拜登上場之後會有咩行動

安全感係自己俾自己，唔係人俾自己架
如果唔係你同啲話「點解冇人愛我保護我」既IG叫春港女冇分別架啦

條紅字傻閪做乜鳩

咁立場呢啲係可以轉嘅，陸天娜係90年代係典型右派，而家咪又係左派。登爺係90年代有份起草法案將啲犯罪黑人收監同加監，而家咪又係話司法不公，聲援弗洛依德。

民主黨叫人mail vote
後來居上好正常

另外咩F形圖表有人fact check左唔係舞弊

反骨仔

咁選舉舞弊係咪當無左件事？？
美國人咁順攤架

屌，08年嗰陣啲人吹到奧巴馬係肯亞出世，冇參選資格，到而家都仲有過半共和黨人信架，咪又係繼續馬照跑舞照跳

根本美國由此至終就係一個咁多conspiracy同division既地方黎

咁係要睇現在，侵當年夠支持克林頓夫婦，唔通你覺得佢而家仲係克林頓嘅同路人。

連登仔睇太多老高後既幻想

fake news

conspiracy唔係咩問題
但影響到個人生活就好大件事

咁佢地又做過咩野證明佢地真係轉左立場去左翼?
贏左連BLM都唔見下

1) 咁咪即係冇審過unconstitutional問題囉阿哥

2)我只係聽gop自己搞d public hearings,我意思係我so far從咁多人聽返黎嘅口供都冇矛盾
想問你邊單case witness confession”自相矛盾”過唔到你講嘅”cross examine”俾人dismiss?

3)咁就勞煩你解釋下
點解trump贏哂風向標包括FL,OH都輸?
點解e day半夜停點票深夜/朝早兒登爆升
點解兒登藍紅州得票率全跌得搖擺州狂升
點解國會總統race得票不成比例(主要係搖擺州)
點解dem cities投票率高到>9x%

仲有其他可疑地方...
點解GA secretary死唔肯對signature
點解Wayne country要恐嚇Rep cert result

呢度仲要只係冰山一角

舞弊咪比證據出黎係法庭推翻結果
但事實就係上到法庭侵團隊口啞啞
比法官問多兩句就改口話唔係投訴跟舞弊
德州上SC單case都唔係控訴緊舞弊
選舉舞弊只係停留係大紀元同Twitter層面
一上到法庭見真章就收哂皮

呢d野你做到出哂面已經唔撚得掂啦, 要做就做到睇唔到

兩個都係一代副總統
一個直接係白宮收錢 另一個推動一場打到而家都未完嘅戰爭

等睇 全世界比中共 控制

咪就話登爺同共和黨班人妥協囉，而哈里斯明顯被壓制，哈里斯近幾年係加州放晒班罪犯出嚟，根本同blm班人既要求不謀而合，不過佢作為老練政客，當然唔會好似blm班人咁激進，左極都應該係桑德斯嗰套。

另一個方法係直接係共和黨入面切左自己嘅支持者出嚟
一嚟可以成為造皇者 二嚟可以建立媒體王國

但係冇左一大半鐵票嘅共和黨就從此以後睇人面色做人

好欣賞你認真答啲侵粉

同你一樣，我都有認真逐個逐個 judgment 去睇，如果要夾硬簡化，原告人有一半情況係連 case 都establish 唔到，浪費法庭時間，直接俾法官 dismiss (e.g. 死人票、Dominion Voting System、或者求其一條 twitter 瘋傳的片)

另一半係係有 prima facie case，但係經多級法院考慮後都係判侵侵敗詐，呢一類主要係 procedural irregularities (e.g. poll watchers 可以企幾近去觀察點票、郵寄票的 date chop 可以count選後幾多日？、郵寄票申請人所需要做的申請手續等等）

但好多人搞錯嘅係，從來民主選舉之中，irregularities 係唔等如選舉舞弊。Irregularities 係要 fixed by legislature 而唔係法院，法院只會 care 有冇人犯法。只可惜侵侵團隊目前為止都搵唔到任何稱得上選舉舞弊的證據

全世界夾埋迫害我侵

Fat check

Mail in同in person vote係同時點緊架喎
而且深夜”後來居上”點解只係出現係swing states?

又係掛個Fact-check出黎當fact check咗?
不如順手解埋呢張,係咪又係好合理冇問題?

票站果邊做到出哂面, 最後都係睇班公民反應到底有幾大

9成連登仔都唔會睇判詞
淨係睇大紀元同連登post接受大選資訊
結果認知有嚴重斷層
覺得大選真係有舞弊

佢地解唔到
點解工作能力一日上升左幾倍

樓上晒氣啦
侵粉係唔會認真分析
只會選擇相信自己啱睇嘅嘢
同班藍絲一樣

你攞08個次election嘅認受性同今次比

今次係媒體一面倒不公,候選人叛國嫌疑,舞弊指控,一大堆反常識投票數據....

麥生入咗中國陰道。

咁手段嚟計後者勁啲，私自挑起一場戰爭都可以甩到身。前者衰到俾人判刑仲爭啲引發政治危機。真心我覺得尼克遜能力唔差，做得到嘢，係佢身邊啲人害咗佢。

你不如答到我問題先啦
語塞理虧就屈人侵粉

人哋解晒俾你聽又話唔信
又左霉又deep state
幫你唔到㗎喎

總之fc左 係咁就咁

我一句deep state都冇講過喎,又靠屈阿?

都無解到時間問題
咪玩拉

咁其實係共和黨建立強大勢力都做得到，好似以前茶黨咁，係做造王者之餘，同茶黨合作正式將老建制派趕走，取而代之都仲得。2022應該可以。

深夜時份 工作效率升左1倍
仲只有搖擺洲係咁

點解trump贏哂風向標包括FL,OH都輸?
會覺得OH係bellweather本身就冇跟貼2016年選舉。嗰年特朗普係喺OH贏8%，嗰陣已經有人質疑OH轉紅。就算係今屆既polling，都係去到接近尾聲OH / IO先叫拉返緊，係搖擺州黎講OH唔算有競爭力（以路透社為例，今年俾列為真battleground states既係得六個，冇包括OH）
Bellweather states會因為人口改變而定期出現改變。例如Missouri州，喺2008年奧巴馬當選之前都係一個bellweather states，不過而家已經變成紅州：

點解國會總統race得票不成比例(主要係搖擺州)
其實今屆已經係好成比例。根據cook political report既數據，總統選舉既得票率大概係51.4:46.9；而house election係50.8:47.7 (senate election只選1/3所以得票率要分開計算)。
2012年總統選舉：51:47；House Election：48.8:47.6
2016年總統選舉：46.1:48.2；House Election：49.1:48.0
你可能會覺得點解會出現呢個差距，但其實呢種差距喺美國係細得好奇怪。80年代就算Ronald Reagan喺選舉人團大勝，眾議院都係繼續由民主黨贏，呢種全部投同一個黨其實係新常態黎，但唔代表冇人會選擇"split balloting"。的確唔可以排除部分共和黨人唔鍾意DJT但議會照投共和黨。

點解GA secretary死唔肯對signature
因為GA 2018年經歷過一次關於ballot curing既lawsuit，跟住改咗signature verification既程序。雖然容許ballot curing，但係apply for paper ballot嗰陣既signature verification收緊咗（所以特朗普攞2016年黎比係唔成立）
另外喺點完票之後其實啲信封已經冇得trace返張票，呢個係點postal voting一定要確保ballot secrecy既方法。講白啲就係你對完都做唔到啲咩。。。

點解dem cities投票率高到>9x%
呢個數據來源我估係黎自Wisconsin。你可以搵返EAC (美國聯邦政府官方) 既數據，主要係分清楚幾點：
1. EAC會用VAP (voter turnout per population aged 18 or above)，簡單黎講就係take into account埋冇register嗰班，呢個數字一定會偏低。
2. 另一種叫VEP (voter turnout per eligible population)，呢個數字會比上述數字高5%左右。因為部分州份唔容許felon投票，而美國felon係好撚多的。
3. 仲有一種叫Voter turnout per registered population，呢個就通常會上到80-90%啦。
點解會咁大差異？因為州政府除咗管理大選之外，仲要管理primary。簡單黎講，好多註冊選民其實都係primary投票既人，而會投得primary既通常都係政治投入感高既人，所以大選都會投票。一啲大選先投票既人，佢地可能係當日先register (美國有州份容許on-day registration)，咁都會導致數字上既差異。

點解Wayne country要恐嚇Rep cert result
depends on你點定義恐嚇啦gsa嗰陣啲人都話俾人恐嚇既

出現了

屌

一、網傳圖片來自美國《ABC News》旗下的民調分析網站《FiveThirtyEight》，於美國時間11月4日早上8點（台灣時間11月4日晚上9點）刊登的威斯康辛州選情分析文章。

二、政治學者和《FiveThirtyEight》民調公司皆指出，網傳圖片中，美國民主黨總統候選人拜登的選票大幅增加，是因為傾民主黨的密爾瓦基市（Milwaukee）開出大量選票，不能解讀為「作票」。

因此，傳言引用圖表，指稱「拜登突然反超3.5%為作票」，為錯誤訊息。

唔想搞到好似變左上帝咁

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

因為Wisconsin Milwaukee county講明唔會每個票站既mail ballot都report，而係一次過搞掂之後一次過report。
所以佢地係冇「停止點票」，佢地係report完in person ballot既票之後未搞掂mail ballot (因為signature verification) 要時間，所以佢地終於點完之後咪一次過dump落去，呢個係reporting interval而唔係counting interval既問題。

當然你話點解要咁？你問返點解唔俾一開始就verify signature啦。florida mail-in ballot行咗咁多年，一開始做好processing咪點得快囉。

睇完笑左

上到法庭，就算件事係真但唔夠實質證據咪一樣輸

簡單咁講，香港夠有種票啦，掌心雷，蛇齋餅儍樣樣齊

係咪犯法？法庭章顯左公義未？

結論係就算法庭上輸左官司都唔代表選舉無舞弊

眾籌比侵侵開戰

其實大家照返同一個道理
支那人既一屋十三姓, 掌心雷, 蛇齋餅儍, 全部都係我地作為市民見到既野
點票既異樣, 亦都係我地係票站透過親法 / 即時直播 / 影片 見到
所以睇美國市民既反應如果, 就知個情況

講真, 要approve到舞弊應該一件好難既事 暫時睇落去最似都只係點票機
其他既問題只不過係不按章辦事既級數 除左比人篤之外
你用埋打飛機既幻想力都無可能諗得出有直接證據prove到係舞弊

但慶幸既係呢個話題根本就無冷卻落黎, 甚至有武裝組織講幾句
所以一路我對件事既睇法就係靠班美國公民之後點做
係盛係衰 呢獲佢地自己揀

某程度上呢個亦都係共和黨自我實現預言
首先叫自己人唔好用mail in投票
然後唔比你一早開始處理mail in vote要election day先比搞
再搞9你mail system等你啲票遲到
又唔比你點mail in一定要點曬same day先
然後就衝出嚟話點解mail in點得咁慢/咁多拜登票 要廢曬election day後/所有mail in vote

正解

所以你睇下樓主就會知
無論所有野幾離譜，佢都可以搵到理由去解釋、幫件事開脫
總知就係無舞弊
可能佢要既證據係造票條友舉紙牌出黎話自己作弊，咁先算數啦

參議院選完咩

咁岩Michigan又係咁嘅?
咁岩又係dem country reporting問題?

michigan呢個咪講咗係真。reporting error，佢地自己都認7
問題係，Wisconsin咁樣report係選舉日前已經講過既野黎，mail-in ballot會有reporting delay係選舉日前已經講過既野黎，邊啲係真battleground states都係選舉日前已經講過既野黎

咁一係佢地選舉日前已經公開講埋自己既陰謀出黎啦

cctoy：

我唔撚認啊

//上訴法院判詞的首段就開門見山：

自由、公正的選舉是我們民主的命脈。指控不公平是很嚴重的。但叫嚷選舉不公平並不會變為真實。指控是需要特定主張及證據的。在這裡兩者都沒有。

在沒有任何大規模舞弊的證據的前提下，要丟棄數以百萬計的選票是沒有任何理據支持。

上訴判決最後也語重心長地說：

選擇總統的是選民，不是律師。決定選舉的是選票，不是訴訟文件。//

調返轉咁講
如果侵當選，而拜登不斷聲稱舞弊但又比唔出證據
最後反判拜登當選
你覺得公唔公道先？
理性客觀睇一件事需要拎走本身立場去睇
你就會睇到件事係唔合理

最重要既係，同樣既blue shift喺2016年都有出現。2016年WI project goes to Donald Trump嗰陣點咗92%票，margin係2.6%，但最終結果係收窄到0.77% margin。

（我知係CNN，但呢個係四年前直播黎，主流媒體未癲到會冇啦啦改截圖：）

呢個blue shift出現既原因係一樣。你最多話今年mail-in ballots多咗所以嗰blue shift大咗。

等睇全美國人學普通話

我欣賞你咁好心機答我
半夜三更我冇咁力同你鬥拋essay
我簡短d challenge返你講嘅野

你淨係解釋咗OH,咁FL呢?
個18-1個Bellweather country呢?

今屆唔投Trump嘅Rep似乎就比例好細
而你講個d “split ballots”,find out係齋填登登
House/Sen/其他都空咁嘅票就一大堆
仲要又係主要係swing state出現

照你咁講GA咪即係有問題囉
一開始已經唔對signature
後尾recount唔audit拖時間
Recount中途又不斷搵到missed ballots
到最後就話d票撈埋咗audit唔到

呢個數據來源唔只WI
仲有其他swing state,什至成個選舉總投票率

係鏡頭前講埋人地個仔間學校出黎屈佢racist唔叫恐嚇?

你無睇到我地講乜?

又會咁岩呢兩個blue wall swing state係咁囉呵

Btw,GA段片同GA同時段嘅voting data
又係假又係conspiracy啦呵

轉個講法咪即係2016都有出術不過都係輸囉
同埋又會次次shift vote都係shift去blue囉

「你淨係解釋咗OH,咁FL呢?
個18-1個Bellweather country呢?」
Bellweather county既邏輯同bellweather state一樣，會因為人口改變而出現變化，甚至county既變化會比state大（因為基數小，所以county既參考價值比較低）。今屆都出現一啲swing GOP >20%既county，例如Miami-Dade同德州南部。
OH既解釋係本身唔係bellweather，而FL一個bellweather state既失敗唔代表啲咩（例如1992年FL都估錯）。如果真係要分析，估計係FL既Latino以Cuban為主，本身就傾向支持共和黨，同全國其他州份既組成唔同。今屆GOP喺FL爭取呢堆人支持係好成功，呢點同民主黨喺Miami-Dade得票大跌係可以互相印證。

今屆唔投Trump嘅Rep似乎就比例好細
其實唔係，根據exit poll唔投Trump既Rep有8%，反而係高過Dem。當然你可以話exit poll唔可信，但咁我地兩個都冇咩可以印證。

呢個數據來源唔只WI
仲有其他swing state,什至成個選舉總投票率
咁就奇怪，因為過90%（廣泛流傳過既）真係得WI。cook political report有全部county既數字，你可以跟住對。

「轉個講法咪即係2016都有出術不過都係輸囉」
真，咁成件事就係每一個election既integrity都可以質疑，我唔dispute呢點。
問題係，既然係咁，點解gop就唔可以出術？

「同埋又會次次shift vote都係shift去blue囉」呢個係錯誤講法。
以Arizona為例，今次係shift red (由dem +9%收到dem <+0.5%)；Ohio都係shit red (由dem +20%收到gop +8%)，主因都係出喺到底係點咗postal voting先定後既分別。

冇講GA，講埋先
「一開始已經唔對signature」係錯誤講法，而家嗰重點係application已經將signature check一次，收到選票之後會再check一次。

呢張圖就相當奇怪啦，因為一向都係每一個county去點完票之後就上傳，如果我地係based on佢呢段時間既數據去講，姐係佢10幾分鐘點咗20萬票？唔係好明呢張圖想帶出既message係咩。

會唔會差一屆人口變化到2個大state+19個country全部失靈

題外話dem係Miami Dade同d minorities vote失利完全抵死,連d黑人自己都睇穿哂佢地d hypocrisy

Poll就算啦,exit poll話Rep大敗添

「會唔會差一屆人口變化到2個大state+19個country全部失靈」
我講多次，係1個。ohio goes red係預料之內。
19個county到底係邊19個，你自己搵返出黎對比下啦，唔好人云亦云。

題外話dem係Miami Dade同d minorities vote失利完全抵死,連d黑人自己都睇穿哂佢地d hypocrisy
你都識講係有其他理由可以令到啲人轉投，咁點解同樣道理唔可以apply返喺DEM度？唔明。

題外話，係有swing state民主黨輸presidential vote贏house vote，North Carolina。

有對咁點解mail in reject rate比上屆爭幾十倍?
依家將d票撈埋信封掉咗死無對證就當公平公正?

係囉,10幾分鐘點廿幾萬票你覺得有冇問題?
定咁岩又係reporting問題而又咁岩favor登

條柒頭只會選擇性回覆
條柒頭尋日又話Sidney Powell比D咩美國法律界網上討輪將佢份狀書逐隻字逐字恥笑
叫佢比link黎學下野又潛水

「有對咁點解mail in reject rate比上屆爭幾十倍?」
咪就係2016年mail in reject rate太高，跟住俾人告上法院違反equal protection clause，跟住法庭判斷咁樣reject係違反咗equal protection clause，咁所以remedial measure咪就係加強application嗰陣既scrutiny同俾人ballot curing，咁就唔洗投票唔小心簽得唔好就俾人dq囉。
所以點解差10幾倍？因為高既數字俾人話違憲啊嘛，佢今屆再咁高就死得啦

講白啲，16年係攞你喺database好舊既簽名黎對，你簽錯就bye bye，跟住俾人告上法庭，法庭又buy話違反equal protection。

今屆咪application對一次，同database唔同你再攞其他id requirement同再update一次你自己簽名，咁你今次對既係你幾個月前既簽名，嗰dq rate緊係低好多啦

嗱,呢段我係bbc度cap返黎
用埋你地至愛嘅左媒汁唔人云亦云喇卦?

In fact, of the 19 pivot counties across America to correctly pick the president every time over the past 10 election cycles, only one - Clallam County in Washington state - saw a majority back Joe Biden for president.

Btw,OH選前幾時意料之內go red
Polling唔係tie就within moe

咁有咩族群係上次投trump今次轉投登?
Black? Latino? Elderly?

係囉,10幾分鐘點廿幾萬票你覺得有冇問題?
定咁岩又係reporting問題而又咁岩favor登

correlation =/= causation wor，我自己對呢張圖既理解係其他county同一時間報緊voting data

要prove causation責任應該喺你度？

Polling唔係tie就within moe
你自己又話poll唔可信，而家又話poll可信嗎，姐係想點？
我既講法好簡單：根據2016年既歷史，佢既partisan lean已經去到10%，咁樣都叫swing state？你會唔會叫texas係swing state？texas今年polling都就tie架

咁有咩族群係上次投trump今次轉投登?
white-educated men, suburb white woman

佢樣樣都拋一大堆理由出黎撐

深夜dump vote=reporting問題
Mail in reject rate低咗幾十倍=上屆太高
Bell weather失靈=得OH算,而且變咗紅
GA唔肯audit=d票撈埋咗對唔到
Court未審就dismiss case=佢地冇證據先dismiss

同佢講野好似遊緊個好大嘅花園

你要人澄清，好啦澄清完你又話「佢樣樣野都搵理由澄清」

係你上面講poll先喎,你講得我唔講得?
Texas選前左膠夠話swing state啦
Ohio,Iowa呢d係polling都話swing
依家又話唔係,公你贏字我輸?

White educated men上屆幾時有favor過侵

大佬你d理由唔convincing丫麻

仲要不斷去rationalize多到唔合理嘅coincidence

「Ohio,Iowa呢d係polling都話swing」
我講得好清楚點解ohio一開始就係expected:
1. 路透社列咗6個最competitive swing state，入面係唔包Ohio
2. Ohio 16、18年既投票歷史（18年mid-term election Ohio都係GOP+6）

exit poll嗰問題係在於，我一開始已經同你講split balloting係可以存在 (I didn't rely on polling at all in the first place)，係你要提出爭議話「我覺得今屆咁樣split trump既人唔多」wor？

White educated men上屆幾時冇favor過侵？

講到尾都係「你覺得咁多inconsistency出現係巧合，所以唔合理」

呢啲inconsistency分兩種：
1. 同上屆data既inconsistency - 咁可以有幾種情況：1. 本身你誤解咗上屆data（例：house同presidential election既split vote情況；ohio既性質）；2. 上屆同今屆既rule出現重大改變（例：GA 18年關於mail-in ballot既lawsuit，導致數據本身不可比）
2. data reporting既inconsistency - e.g. michigan, wisconsin, georgia，有啲係澄清咗人為錯誤，有啲原來佢地本身就係咁report (which最奇怪既係，如果16年同20年都係咁dump，16年既差距其實仲細過20年，點解佢地又唔做埋佢)；有啲你可以繼續覺得有奇怪。

你可以唔同意我全部講法，問題係你將每個inconsistency分開黎examine返會好少少。

條條路都行唔通
侵侵你唔諗住軍管就番屋企訓覺吧啦唉

你可以睇點shift，當然都係嗰句，exit poll唔一定可靠，問題係呢個係唯一data (因為你投票係secret ballot)，你冇其他方法印證。同你可以睇一個state既voting history唔同。

見你講起

部份 tweets 嘅cap圖喺呢到（算係比較仁慈，但無 reddit 咁多 legal discussion）：

reddit 12k upvotes discussion 喺呢到（reddit 多啲 legal discussion，但語氣用字比較難堪）；

美聯社為始做咗個 summary，link 喺呢到：

可能 reddit 嘅用詞比較難堪，美聯社加碼訪問比較 mild 嘅律師Andrew Fleischman, 紐約大學法律教授 Stephen Gillers, 加州Loyola Law School 教授 Justin Levitt 和 Fordham University 法律教授 Bruce Green：

“It’s hard to believe that the lawyers actually believe they’re going to win,” New York University law professor Stephen Gillers said. “The reason you file a lawsuit is to win. But when their loss rate is as high as it is, one looks for another explanation for what they’re doing.”

But even if it is almost certain the legal challenges won’t affect the election results, they are a threat to democracy, which depends on the belief that elections are fair, Levitt said.

“In theory, Ms. Powell could face discipline if courts concluded that what she was doing was horrifyingly bad, but that is just unlikely,” he said. “I think the courts and disciplinary authorities are going to let the court of public opinion weigh in.” - Fordham University law professor Bruce Green

In an analysis of Powell’s Georgia lawsuit in the Daily Report legal newspaper, Atlanta lawyer Andrew Fleischman argued that the Kraken metaphor is apt: “In ‘Clash of the Titans,’ everyone talks about the Kraken. Everyone is afraid of the Kraken. And yet the Kraken gets only gets about five minutes of screen time before being soundly defeated.”

少有嘅高質comment
作為右派，我覺得 GA 2席已經輸咗一半，唯有望侵侵終有一日醒覺

條傻鳩係咁

正如連登標簽一切反Trump的係左膠
美國都有一堆人標簽撐Trump的係Republicult
真係唔好講笑
同信左邪教有幾分似

我信perdue可以守到既，kelly loeffler就。。。佢本身比較unelectable，同埋佢對手比較強囉

人哋咪解咗係 reporting intervals 囉
個唐一次過 group 埋啲 county 嘅 mail-in ballots 一次過報
究竟有咩唔明

exact7ly
會覺得大選有舞㢣嘅9成係忽然關心美國選舉政治
根本一路有睇開嘅人都估到最終會搞成咁
Wisconsin absentee ballots 單case，法庭三月就第一次做決定，嗰陣邊有人理，GOP仲覺得自己賺咗添
哎吔，點知最後侵侵輸咗，先記得完來三月單官司自己有份 endorse，結果咪俾 Wisconsin Supreme Court 踢出門口囉

珀杜應該冇問題，羅夫勒應該問題唔大，因為上次有另一個共和黨員出嚟同佢爭，先至會落後6個百分點，但係佢個對手要爭取啲好分散，未必可以攞得晒，而家最驚係共和黨內部分裂，只要有班人唔出嚟投票，咁就大檸樂，不過麥康奈爾表得態意味侵爺好大機會已經妥協，諗住撐佢哋兩個。加上侵黨係GA到大造文章，點估都係為咗GA嗰兩個位。相反AZ嗰邊好似冇哂聲氣咁。

應該醒咗，侵爺性格係十分精打細算，係同人關係唔好啫。

係連登既世界唔啱聽=左

明明自己反對緊資本主義異化

但人哋用馬克思主義去分析=左

小心班deep state撚好快出嚟鬧你fake news， msm全部唔可信

估唔到侵提名嘅三個法官咁快已經俾deep state收買

宜家大獲既都係班老鬼
Rubio 呢批講到明GOP要轉型做labour party
點睇都會繼承Trump 主張

大部分兒登仔對美國政事嘅了解程度

據悉共和黨參議院領袖亦於今日con call警告參議員，切記在1月6日的EC votes certification中嘗試挑戰選舉結果。

提出此警告的包括Mitch McConnell (多數黨領袖)、John Thune (多數黨黨鞭) 及 Roy Blunt (總統就職委員會主席)。

假如有一名眾議員及一名參議員提出挑戰，兩院須各自投票決定是否承認結果。由於眾議院仍是民主黨控制故挑戰注定失敗，而按照參議院領袖說法，似乎是連挑戰的一步都不想出現。

侵黨同茶黨應該會合流，本身兩派都係帶右派民粹嘅特質，應該未來trump、rubio同cruz三個應該會攜手合作，係2022奪取gop大權，如冇意外，2024 trump唔會出嚟選。但最有機會由佢哋當中產生2024嘅總統，而呢個人應該係真正嘅滅共大將。

咁即麥康奈爾覺得GA十拿九穩。應該傾掂數，其實我估係最高法院敗訴後。trump已經放棄當下，謀劃未來。

保守派法官向來係涉及州權啲問題上不嬲都係企係州嗰邊。點會俾咩deep state收買呀。

實係guru la

又deepstate 假民主

kelly loeffler 跟本係代表老公呀，佢重撚on9過元秋，今日登登去GA做勢呀，睇吓點重，多人過 VP 個次就會危

McConnell唔係deep state？咁邊個係？所謂deep state咪即係而今係政商主流嘅建制派。係一班係政商界人脈巨大加埋而家當紮嘅政治人物組成嘅利益集團。講到神神秘秘無所不能咁。

on9唔緊要，最緊要係代表gop同唔好失言就得。催夠票就唔危，睇吓McConnell同trump點樣幕後操盤嘅姐。

俄羅斯科學家都承認左2020年係中國科學大爆發之年。

即係一知半解。

洗鬼理，奶已經係最大死罪

"the dead voters in Michigan" 個到講到查曬咁，其實係查三十一個，有十一個有人（唔一定係本人）証明在生，有十七查唔到，有三個死。
Sidney Powell 個到 too long don't read.
估唔到登登都有上連登，如果唔係你都做到 MSM 或跟登、侵搵食

侵奶共兒登仔又個個扮盲睇唔到

你打完稻草人未

你識唔識乜柒係straw man?

可能係得登咁講, 之後侵一野反cup... 之後一焦收cina joe皮

收爹啦兒登仔
鳩up唔撚洗本
你真係以為侵spin乜柒就係乜柒

For 17 others, there was no public record of their death, and we found clear evidence that they were alive after the alleged date of death on the list of 10,000. A clear pattern emerged - the wrong records had been joined together to create a false match.

We found that for both men, there were sons with the same name currently registered at the same address as their deceased fathers.
In both cases, a ballot was sent in for the dead fathers.
Local election officials told us that one of the votes had been counted but there was no record of the son having voted.
In the other, it was the son who actually voted, but it had been recorded as the father's due to a clerical error.

重有上面講 signature check 個班，有冇跟返曬最 update 的 law (起碼要係 SCOTUS 4-4 後)，因為 cov-19 ，出 EO "signatures on the registration and the ballot don’t have to match" ,"No postmark", "no-exuse mail-in voting (有 d 基本全部都寄出選票先)

dead fathers 個到，呃笨左就

仲有冇？
Quote d Twitter 圖出來駁下

問題係侵要翻盤就一定要共和黨參議員支持
趙小蘭應該係拜墳

左癌依家推緊大政府, 即係政府凌駕國會, 情況就如州長大過州議會咁

上咗台總統變扯線公仔由個副總統響背後垂簾聽政都唔意外喇

場閙劇係咪終於落幕？
連登係咪可以正常返？
真係唔想再見到大紀元

兒登仔：又有5毛屌大紀元

咪當我5毛囉block飽佢囉，我已經好耐冇講嘢，費事同人嘈，但呢度個風氣真係好撚癲，好似入咗邪教咁，只要係啱聽嘅嘢就盲目相信，都唔知做乜鳩

我明，但係今年佢可以造票推拜登上去，下次選一樣可以造票參眾兩院民主黨大勝然後加上Fb, Twitter,YouTube,TV,newspaper，鋪天蓋地洗腦，共和黨只會越來越失勢，依加大部分洲既市中心一係藍一係藍紅票數接近。

如果今次比民主黨過到關，下次只會更強控制選舉，反正都冇後果，而且左膠一係被洗腦，一係自我洗腦話睇唔到。下次無搖擺州，直接變藍洲，搞掂。

原本以為美國民主大國，點知黑暗起上黎亦都可以極黑暗 cls

你唔知侵粉本身就係一種宗教咩
同支共一樣

俾人洗撚哂腦架佢地

你引述BBC已經夠柒，即係為咗證明中國幾咁好就引用環球時報，大公，文匯。

唔係話你諗錯，今次登登攞咁多票都跌席喎，兩年後，環境係點未知，就算 MSM 同 BIG Tech 吹到登登滅肺炎加更強控制選舉（你當 gop 傻）， 笨左會唔會出來投，極左投唔投票，侵粉會點玩。共和黨越來越失勢就睇吓點

利申：當今次冇做馬

趙小蘭

廢侵

引述Twitter YouTube Facebook 評論再加d圖加d 片就最撚唔柒

愛侵力話你fake news

每個洲都開緊聽證會，自己上網睇
但你都話啲人鳩吹架啦，唔係法庭唔可信

中國最自由，最民主，最有人權，有委內瑞拉，北韓認證，有環球時報，人民日報，文匯大公嘅報道

原來佢喺支持中共

咁又點？唔好忘記唔少選民都係因為侵先轉投共和黨，侵比人恰到咁都班黨友唔團結一齊幫拖，選民仲會放過佢地？如果侵輸咗，GOP遲下中期選舉分分鐘連參議院都輸埋。

今後民主黨獨大，作弊嘅手段只會愈嚟愈純熟，我唔覺得共和黨仲有得玩

大政府 個意思係 行政當局凌駕國會？
真係亂鳩咁up

嗰陣時仲以為自己賺左，啲侵粉就一定會出嚟投嘅，加埋啲老人可以用absentee，2020掂過碌蔗啦。你班millennial識撚寄信咩。

點知侵侵一個唔該就ban左mail in，班州共和黨人咪唯有自己食左張bill佢。

自己呃自己無用㗎
你睇下民主黨揸fit既實際情況咪知囉

不過算鳩數喇, 一講到事實咪又個個呀叻上身

無言的trump trump trump

貪腐集團

Push

老婆家族，現在老婆細妹。
成坐金山咁，睇到口水流哂

TRUMP 忍到最後就系要比d 大鱷蒲頭

陰謀論太有市場

今年二月民主黨推咗三條election security bill 三條都比gop block 咗，之後就大大聲話有舞弊到底係咩玩法

Democrats tried to get consent to pass two bills that require campaigns to alert the FBI and Federal Election Commission (FEC) about foreign offers of assistance, as well as legislation to provide more election funding and ban voting machines from being connected to the internet.

睇左膠仲笑得幾耐，過多兩日你就笑唔出

你呢句我由十一月見到而家，結果trump愈輸愈勁

條撚樣舊年簽香港民主人權法案就係佢喺度扭屎忽拖撚到last minute先投票

原來佢早有前科

聽證會
自己圍圍圍連supreme court 都唔撚理你仲聽證會

右癌仲FF緊會贏

秒哂cctai班賤種侵狗

班支種侵狗唔識睇英文 駁唔到

屈埋對家既支持者係死人 兒登右柒

我都唔知佢哋想點
唔貼又話人潛水
貼咗又睇唔明或者扮睇唔到

含侵力右柒一鑊
由未點完票開就香檳慶祝->期待法庭戰->加速至高院->高院敗訴->ff要打內戰/下個月反cup
要柒幾多鑊

低學歷撐侵右癌係咁

共和黨已經呼籲接受現實

侵仔自己認唔認輸 no one care

支那人會做到兩任總統既部長?
咪撚玩啦

係

有死人
不過共和黨係投比個死人姐